# BPLE #

该项目名字全称为: **B**asic **P**rogramming in the **L**inux **E**nvironment . 改名字灵感来源于 ***Unix环境高级编程*** 一书,该书被誉为UNIX编程的“圣经”, 以致于有其简称 **APLE** ( **A**dvanced **P**rogramming in the **U**inx **E**nvironment ). 本项目受其名字影响,不过也有所改动:

* 将 Advanced 改成 Basic , 自己平时写程序不多,写出的程序质量肯定不是很高,我自己只能定位于菜鸟的水平,不敢以高级自称.
* 将 Unix 改成 Linux , 由于自己写 C 程序的环境大多是 Linux, 对于其它类Unix环境并不多,因此程序大多只在Linux测试通过.

希望自己在看内核的同时,也要注重上层 Linux 环境 C 语言编程, 内外结合, 效果应该会更加!


